轉貼美斯阿朗歐聯淘汰賽入球數據

On9

比狗睇？

支那何求

有支那文唔計

支那都搵張靚d
睇到眼盲

屌你老味輸成廿幾球球王

驚花迷又睇唔到